白登偽政府多次秘密接觸北韓 至今未獲回應

美國一名高級官員上周六（13日）向英國傳媒透露，拜登政府自上月中開始試圖秘密接觸北韓政府，但至今未獲回應。

該官員表示，華府試圖循數個外交途徑接觸平壤，包括北韓駐聯合國使團，均未獲回應，他拒絕評論朝方的沉默會如何影響拜登政府檢視北韓政策。外界關注北韓無視美方招手，華府會如何處理朝核問題，相信會成為美國與日本的外長防長「2+2」安全會議焦點議題。

拜登政府料下月內完成檢視對朝政策，國務卿布林肯曾揚言不排除對北韓實施更多制裁及外交手段。

北韓過往試射火星15型洲際彈道導彈的情況。

https://hk.on. cc/hk/bkn/cnt/intnews/20210314/bkn-20210314091809458-0314_00992_001.html

金仔：你搞我老死，我緊係唔理你

預左打仲有乜好講

呢個都好閒
重點係金仔心知肚明你白登不過係代理人
係廢的

你搵侵侵去傾咪得囉

金仔：3年後重係度先同我講

白登咪又係支那代理人
要傾既話不如搵翠翠傾仲快

trump trump由兩國就打杖
去到兩個人一齊食飯傾計
拜登條柒頭皮得咩？

弊燈平時對北韓串撚柒柒 點解要同你傾？

加上弊燈唔會有甜頭比到北韓 更加冇興趣為美共浪費時間

金仔只聽侵爺話

收皮啦傻登

如果單野係真
咁金仔某程度上算有義氣
當然佢殺人如麻 好人冇可能有佢份啦

No trump no talk

踢走賀錦麗，叫龐貝奧做住副總統先咁咪有人同你講嘢囉

Trump仲要係戰後第一個美國總統踏進北韓土地

兒登仔開始吹奏獨栽者

當自己侵?

而家金仔唔撚卸你喎

岩！心水清
白登同佢背後嘅集團 係史上 其中一個最惡嘅獨栽者